真心求解 Pret A Manger 係咪美心？

之前好似印象中見過有張文宣圖話係美心
但係之後google完全搵唔到
中環成日想買但係印象中係又驚買錯
有冇人同問
定係其實係人都知係美心
有個港女死都要話佢唔係
我想proof her wrong
求救 順便如果大家同問又可以一齊find out

聽日又星期一經過pret屌

有冇人救救小弟

唔係
完